你地今日OT左未

日撚日都要ot，點解可以咁多野做

識唔識規矩
不過都幫你填左

又要O了
80蚊個鐘

填咗, 不過覺得問卷設計好似有啲問題

求指教
個prof完全放置左我地

小妹少上上班台唔識江湖規矩

點解<2 之後就係3-4, 冇左2-3 既？

填左
啲問題好似重複問咁

sorry 我完全唔識, 不過感覺到你 assume 好多人開OT, 開OT 會產生好多問題